點解牛丸係打小三唔係打條仔

搞唔撚掂🤔🤔🤔

因為話條女導佢啲人貼郵票
重有冇其他原因就唔知了

你點知佢冇打條仔?

我係一個壞左既人

唔夠條仔打咪打條女

唔會明，其實佢哋個世界好似同我認識嘅世界好唔同咁，好悲哀

小你老母三

點先插到牛丸
在線等

日日食煙飲酒講粗口同比人屌

小你老母三 第三者阿

第三者，小你老母三，記性差

條女話佢教壞佢啲𡃁，仲要洗佢啲錢
BTW牛暖話條女做第三者唔係一次半次，睇嚟一早知佢係呢種人，但仲同佢做FD，睇嚟牛暖都唔係咩好人

白街大撚把

仲會有人去做

咩叫貼郵票

幾錢粒牛丸

LSD

咩叫LSD

社民連

做人第三者唔洗代價喔

打小三細路咁癲?